人民日報--四川茂縣泥石流死亡人持續減少

一個人都無死過

中國強大，淨係用充公咗嘅貪官家產都咁重建幾個中國，必定不用港人捐款吧